想去意粉，想問係咪好撚多賊？

Roma Firenze Venezia三個大target
各三日既話
係咪羅馬特別危險？

跟住上奧地利應該就無問題

利申：紅巴 毒遊

下世好好做人

有好多細路扒手 細路喺嗰度好受保護 你見到佢偷嘢又唔打得佢呢樣仆街

岩岩去完歐洲
法國俾人偷
意大利無事

一個人去意粉2轉 (ROME, VEINCE, 米蘭, 五條村, 斜塔, FLORANCE) 都無遇過任何狀況

利伸: 有拖GIP, 相機用A7

剛去完big 4同五漁村，超安全
遊客多到爆就真
講危險，巴黎多賊同怪人好多

不過咁, 意粉聽最多係地鐵同火車 掉錢大法分心搶野, 好少話遊客區出事.

聽日講Paris個d真係明搶, 好痴線. (未去過Paris)

謹慎d就無事
特別坐車果陣

想放心帶個sceret pocket 啦

去左羅馬 五漁村 florence 而家係威尼斯
暫時都好安全 大部分人都好好人
我諗米蘭係最危險 因為咁所以我無去
搭火車去第二個city個陣袋好啲野 用個啲貼身腰包袋住啲錢同passport 應該都無野 同埋個袋放前面 多人就禁實個袋 手機唔好放褲袋 我就一直用手拎住 佢地唔會明搶

rome應該係最多小偷
仲有好多手繩黨簽名黨
firenze同venice唔多覺有呢啲呃錢黨
個人唔好鳩下鳩下就唔會有事

利申 獨毒遊過以上三個地方無穿無爛返黎
但之前同人去維也納喺地鐵俾人打荷包

去過冇事

我啲錢分開袋。
銀包放少少, 褲袋又放十幾二十歐左右
其他就放喺貼身袋到再用tee shirt遮一遮
係樣衰啲但安全少少

做咩相嚟我度

同埋有人行埋尼想同你講野，又好似熱心咁幫你，全部都唔好理就得。聽聞咁樣係屈你地俾錢。

意粉國地鐘站好多煩膠幫手買飛
我㩒佢又㩒 講起就慶

我當年係rome feel到有賊偷我野，我電光火石間搶返自己財物，順勢回左一拳。個賊食左我一拳就趁人多逃走，我怕佢有刀或同黨接應，唔敢追，亦都冇報警。

間唔中諗起都覺得自己係懦夫放虎歸山，好內疚，驚個賊繼續作惡。

係, 重要出左事冇警察會幫你

羅馬鬥獸場都係啲高危地方

人在Florence ，覺得只要小心啲。啲袋放前面就okay，人地叫你做問卷千萬唔好應

之前上網睇話羅馬好多
但去到又唔覺有
仲等我次次都拎定岩岩夠數既銀仔出黎買飛

七日後
希望死唔去

月頭去哂呢三個
我覺得幾安全

係極多
狼到禁住你係地下打再搶野都會